\documentclass[pdftex, abstracton, a4paper]{scrartcl}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{amssymb} % Anwesenheit: $\boxtimes$, $\Box$
\usepackage{graphicx} % Bild hinzufügen: Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png
\usepackage{background} % Bild als Hintergrundbild
\usepackage{eurosym} % \EUR{<Betrag>}

\setlength{\parindent}{0em} % Einrückung nach Absatz
\title{StandUp}
\subtitle{Fachschaftsinitiative E/IN e.V.}
\date{26. Juni 2018}

\backgroundsetup{
  placement=top,scale=0.25,opacity=1,angle=0,hshift=900,vshift=0,
contents={\includegraphics{../Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png}}
}

\begin{document}
\maketitle

Dennis Müller hat das StandUp geleitet.

% Agenda

\section{Vereinseintragung/Kontoeröffnung}
Vereinseintragung muss noch aktualisiert werden, um die Kontoeröffnung durchführen zu können.
\section{T-Shirts}
Kommen nächste Woche.
\section{Sonstiges}
Ein Geschenk für das Sekretariat wird organisiert. \\
Für den nächsten Protokollführer: Bei Fragen zu \LaTeX{} kann man gerne Georg Krutsch anschreiben.

\section{Termin der nächsten Sitzung}
Nächste Sitzung: Dienstag der ersten Vorlesungswoche um \underline{$13^{\underline{10}}$ Uhr} im G2 0.37.

\end{document}